咩叫 城大事姐 不拘小節

城大嘅事不拘小節？

城大使者-北區小哲

利申：我師父係笑波子